神奇女俠(Wonder Woman 1984)押後至聖誕上映

《TENET天能》美國票房失利後遺症.

無聲絕境2已經完全「無聲氣」

天能係美帝點會收得
NY,LA,Sa幾個大城市全部戲院未開倒

派記一早講延左去下年喇

屌

《TENET天能》美國開畫票房係比預期更低.
- 開畫票房只有1000萬左右
- 以此數字推演: 就算所有戲院照常開放, 《TENET天能》開畫票房都只會有接近3000萬.

而家最大問題: 好多美國人依然唔想入戲院
(反而其他國家, 有好多人見到戲院開番都狗衝)